{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "죽도"
    },
    "text": "竹島 (죽도)\n忠清南道洪城郡西部面竹刀里\n面積が0.17平方キロメートルで、人口は99人しかいない（2001年現在）小さな島です。この島は洪城郡の西部に位置し、竹がたくさん自生していることから「竹島」と呼ばれています。1895年には地方官制改正により泰安郡安山面に編入され、その後の1914年の行政区域改編で瑞山郡安眠面に編入されました。最終的には1989年1月に洪城郡西部面に編入されました。 この島はㄱ字型をしており、海岸線には曲がりくねった部分があります。最高点は標高24.3メートルで、北と東の海岸には小さな岬と湾があります。島の住民たちは、麦、豆、サツマイモなどの農作物を少量栽培し、カタクチイワシ、カキ、ユリ、海苔などを養殖しています。さらに、この地域でのみ見られる珍しい鳥貝も特産品として生産されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "竹島はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "竹島は洪城郡の西部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竹島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "竹島の面積は0.17平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "竹島の人口は何人ですか？",
            "answer": "竹島の人口は99人です（2001年現在）。"
        },
        {
            "question": "竹島は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "竹島は竹がたくさん自生していることから「竹島」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "竹島はどのような形をしていますか？",
            "answer": "竹島はㄱ字型をしています。"
        },
        {
            "question": "竹島の最高点の標高はいくつですか？",
            "answer": "竹島の最高点の標高は24.3メートルです。"
        },
        {
            "question": "竹島の海岸には何がありますか？",
            "answer": "竹島の海岸には小さな岬と湾があります。"
        },
        {
            "question": "竹島の住民は何を栽培していますか？",
            "answer": "竹島の住民は麦、豆、サツマイモなどの農作物を少量栽培しています。"
        },
        {
            "question": "竹島で養殖されているものは何ですか？",
            "answer": "竹島ではカタクチイワシ、カキ、ユリ、海苔などが養殖されています。"
        },
        {
            "question": "竹島の特産品として何がありますか？",
            "answer": "竹島の特産品としては、この地域でのみ見られる珍しい鳥貝も生産されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 299
    }
}